係咪現場俾人斷網絡？

成堆人完全唔聽勸走去送頭

推！

邊個會得閒得連登 你要嗌散水就落場叫啦